外國佬係唔係傻架, 咁都唔知點幫香港? 更係將反共變成世界潮流啦屌

將反共變成世界潮流
諗辦法令全世界排共反共, 將同共產黨有關既商鋪,學校同機構趕走

【日常文宣】[推爆佢]本土國際戰線—Facebook